條女八字波代表d咩？

我好愛佢，不過第一次解甲我見到就呆左，同我平時睇AV果d咁唔同嘅？

示意圖

個波有肉地定無先好大分別大佬，
好似80分鐘死亡直播入面隻嘢咁就真係嚇死人

女主角？唔算好八啊嘛

露暈

好事 起碼真波

太林 係咪少做運動

係，零運動

唔講唔覺

Bam

露 lin
bam

八字波都好過無波

除衫好唔靚

有啲波路好多都8字
其實無乜野

唔好除

代表條女係八婆

保養唔好 戴唔啱bra啫

八字波唔好咩

我女友平胸

BAM

露暈 bam

有女朋友

屌咁你想點

好撚正喎